連仔如何知道有多少會員已封鎖或完全封鎖自己？

連仔有佢自己方法